［怨世］想靜靜食餐飯都唔得

是咁的
今晚要一枝公食自己，諗住食個焗豬。
點知成班大陸喱走晒過黎食飯，又唔排隊，又食晒啲焗豬
攞野食時又撞黎撞去，已經當面屌尻佢地，成班仲要扮聽唔明。
死返去大陸啦，成班蝗蟲！！！

邊間呀

藍澄灣

青衣都有佢地啦